本地神級MV 要睇幾次先明！

估唔到香港既MV都咁有質素。
個MV好得意，睇左幾次先完全明。

佢本身唱開英文，我都覺中文差d。
就好似以前killersoap 唱唱下英文走去唱普通話咁。

冇人識欣賞...

唔係太明

兩個故事、兩個時空

👍🏿解讀就個個不同，6月30日代表左d咩？
所以覺得拍得好有心思

即係女主角去左後父公司到做野 完

錯。最尾老板無名指無戒指。
代表老板同女主角老母無再一齊。

其實真係好多細節位

第一下睇個mon，以為係經驗唔夠。
後尾先知係心思野